韓國瑜出訪要見農業部長 馬來西亞：沒收過通知

中國高雄市長韓國瑜，早前會見「香港馬會代表」請教賽馬問題，已經鬧出大笑話，他昨日表示月底將會出訪新加坡、馬來西亞，並會與大馬農業部長會面，推銷高雄的漁農產品，但馬來西亞農業部副部長則表示，至今仍未接到公文，也不知道韓訪問大馬的行程。

韓國瑜昨日表示月底將訪問星馬，屆時與馬來西亞農業部部長、吉隆坡市長會面，另將在新加坡與NTUC fairprice昇菘超市簽約，並舉辦高雄觀光行銷記者會，還會與兩國的台商聚會，及討論投資高雄事宜。

可是，馬來西亞《光華日報》向當地農業部查詢後，副部長沈志勤表示「不知韓國瑜訪問大馬的行程」。沈志勤更稱，如果韓國瑜要與農業部長沙拉胡丁阿育見面，必須透過台灣外交部的駐外機構、馬來西亞的台北經濟文化辦事處，向大馬政府發出公函，再由大馬農業部安排。

沈志勤又指出，農業部至今未收到公函，他聯絡部長辦公室後，得到的回覆也是部長沒有與韓國瑜的行程。

韓國瑜上月底聲稱與「香港賽馬會會面」，研究高雄開展賽馬的可能，但他會見的原來是港馬會前董事林雋軒及馬主唐乃勤，香港馬會亦特別發聲明反駁，指沒有派代表到高雄與市府官員見面。

活在幻想中的腦殘

馬來西亞: 你邊撚個?

who?

中國高雄發大財

韓國瑜除左9up
仲識咩?

當初支持佢嗰啲都係腦殘

佢仲死口話有

條七頭根本上唔介意畀人篤爆
佢只要日日做七嘢 麻痺咗你班人就ok啦
你以為佢真係志在做高雄市長咩？ 佢想做台灣特首多啲啦

台灣人做乜選個傻既出黎

又柒多鑊

本身之前都想去高雄玩下 諗諗下都係不了 費事畀錢高雄

其實佢係咪有思覺失調

高雄依家都發咗達啦 去嚟冇意思

我開始有啲同情佢

佢地話因為曝光佐 馬拉怕中共阻撓所以取消

但台灣人覺得係佢自導自演 自己放風扮揚佐

根本冇哩件事

我好懷疑台灣人知唔知佢做緊乜 有冇人訪問下依家的台南人

Sorry 高雄人

TVBS民調：國民黨滿意度41% 民進黨19%、時力23%

去年底九合一選舉，民進黨執政縣市由13個大幅減少為6個，國民黨執政縣市數由6個回升
至15個。TVBS民調中心今天發布民調指出，國民黨的形象指標回升至2015年以來最高，整
體滿意度41%，遠高於民進黨19%及時代力量23%；民眾對民進黨的不滿意比例高達64%，僅
26%民眾認為民進黨值得信任，認為國民黨值得信賴的民眾有47%，時代力量37%。

此外，27%受訪民眾認為民進黨了解民意，63%認為民進黨不瞭解民意；45%受訪民眾認為
國民黨了解民意，時代力量為38%。57%民眾認為民進黨不重視人民利益，31%認為重視；
認為國民黨重視人民利益的比例提升至51%，35%認為不重視。

而廉潔信任度部分，僅23%民眾認為民進黨廉潔，58%認為不廉潔；31%民眾認為國民黨廉
潔，47%民眾認為不廉潔。團結度部分，36%民眾認為民進黨團結，認為民進黨不團結的比
例達半數，認為國民黨團結的民眾有38%，但也有高達51%民眾認為不團結，時代力量方面
，有40%民眾認為團結，31%認為不團結。

本次調查是TVBS民意調查中心於108年1月28日至31日進行，採用市內電話及行動電話雙底
冊調查方式，有效樣本808位，在95%的信心水準下，抽樣誤差為±3.4個百分點以內。調
查經費來源為TVBS。（曾盈瑜／台北報導）

愈黎愈覺得條友車大炮，一味鳩吹

TVBS

睇tvbs 報國民黨= 睇tvb報香港政府
0參考性